唔講政見，賀錦麗真係幾靚

佢笑個樣成個hollywood star咁靚

愛笑的女孩運氣都不會太差 贏都有道理

演講應該會迷倒好多人

你食開屎？

你而家屎都無得食啦

黃店炸雞 屎都不如

圖呢 伯母

永久封鎖，上一頁

屌開nigger?

唔係下話

佢幾似Candice Patton 呢種淫娃

我都覺
另外hunter biden都幾有星味

好想俾佢攪到我懷孕

利申：巴

人善心美

同毛孟靜差唔多樣姐

你聽過佢笑未?

好重口味

食屎食到咁開心真係第一次見

過左8歲未？過左無資格

入動物園見到d黑猩猩分唔到邊隻靚

你無開不推文 老友

今朝睇左直播演講啦，

真係幾正先開post